急放egoist演唱會飛一張

屋企有事去唔到，有冇巴打想睇？

Pish